係街睇緊波，有個猁手足豬到喊

點安慰佢好